有冇巴打腋下出汗好勁

可以熱少少或者緊張少少就係咁出汗，搞到着唔到淺色衫，又唔舒服。想問下各位巴打點搞

男人格甩底出汗有咩問題 唔臭咪得

剃左d毛佢

出汗件衫就見到汗漬出街就要諗下着咩衫

做運動改善新陳代謝，越肥越多汗
唔好剃毛，要剪毛，剪短會有助散汗
食野唔好咁多鹽同油，多喝水/椰子水

叫我嗎？

我 同埋好撚臭

狐臭？

緊張同埋熱先會 多數都係緊張

有無圖 想奶
利申: 絲

一樣照出

gay

多汗兼夾孤，聞到自己都腳軟

係 所以除左止汁劑仲有咩方法

日本Deonatulle嗰隻除臭石

滾珠既止汗劑？

我有用開呢隻
用左真係無哂味
不過都仲係好濕
利申:番工要著恤衫,成日有個汗印,著白色算無咁顯眼

你當佢係漿糊筆 對付汗線天然明礬石除臭好過用化學止汗劑 Made in Japan 40-60一支 可以用1個月

我自己都係大汗到用咩都唔太止到汗
買咗小林製藥隻吸汗貼
佢係黐落件衫度 等啲汗唔使直接落到件衫
起碼可以keep到成日件衫都冇汗印

係邊度買 有上網睇過 manning sasa搵唔到

唔該巴打先

我自己喺sasa買 $3x一盒
或者你去多幾間睇下

好 唔該巴搞先